建議以後遊行改去蒲台島舉行

無警察重兵，可以安全抗爭

擺低負評嘅不如入來討論下

拉